🇳🇬 其實尼馬唔玩野果陣真係好勁！

技術僅次美斯，傳射扭樣樣掂。但就係鍾意玩野，下下都要過人，比人夾都照死扭，一有波到腳就第一時間諗點過人無論隊友空哂都好，拖慢哂個進攻又成日失波。佢一日唔執執個腦一日都唔會去到美斯牙朗級數。

飛機 射人 唔夠跑

可能要比哥迪奧拿教下先有進步

好撚柒 成日係到玩波 但又入唔撚到波

球商同美斯差好遠喎

基士文 夏世三 麥巴比 戴巴拿都勁過屁馬

其實個缺點同普巴幾似
好技術又點 死都要拖多兩腳先肯甩

2&b仲勁過佢啦

同牙朗都差好遠啦，牙朗插水唔會食牌

係，但純講技術一定係尼馬勁d

普巴開始好緊，尼馬去左巴黎當左自己球王，愈來愈衰

呢句真！

有幾下推波痴腳到 可惜比人圍都唔識傳

尼馬水花太大
C朗係郭晶晶級數 完全無得比

懂球帝

佢1on1基本上過硬，同美斯一樣，要最少兩個人mark

尼馬插水插到印象差哂，有d真係foul既球證都唔吹

球技同iwobi同級，球商iwobi高一班

呢句真

上得山多終遇虎

但佢80分鐘都玩野呢

即係c Ron = Messi > Neymar = iwobi?

一聽就知唔合理囉

潛質來說 iwobi>all